恆指死守27000，中國死守2700點

一跌穿呢個位就大升上返嚟。係咪政府入市？
代表左啲咩

上午跌完
下午就頂返上去

又救世人 樓股比你玩哂 連登經濟學家

咁係咪要撈底